一人一個推動黃色經濟圈既方法

打造一條黃色經濟街：

黃色經濟街即係一條街裡面，全部都係黃店，就好似金魚街全部賣魚咁，當中包括不同行業，例如：茶餐廳， coffee shop,西餐廳，日式餐廳，美容，剪髮，賣衫和各種衣食行方面等等……能夠可以滿足我地各方面既生活需求。

黃色經濟街就好似打造一個旅遊區，令人特登慕名而來，去到條街消費都不用顧慮太多，可以推動黃色經濟發展。

至於選址方面，我認為可以選擇較為偏辟既地方/商場死場，因為一來租金便宜，租金便宜，所以價錢定價也可以平點，適合大多學生，二來雖然較偏辟，交通可能唔係好方便，但係我相信會有好多人都會去，就好似激安係香港開鋪咁，荃灣嗰間開到咁辟都有把人特登行路/搭車去，或者你去買金魚特登去買金魚街咁。

交通方面，因為較偏辟就會可能不方便，可以安排較多＂黃色＂的士在最近的公共交通工具交匯處，再搭合＂黃的＂台，接載來住。

困難一：錢
困難二：好難可以租成哂條
商埸死場會比較容易實行

天天食海鮮

日日鬥黃，諗下點推動好過啦！

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

兒登

請出招

推

咁仲好 差佬一條街咁掃

如果商場呢？

歡迎出招

推廣到全球都開始玩
700萬 vs 14億
14億 vs 70億

不如話整一個黃色商場
黑警入唔到

唔會報警同突然班狗沖哂入黎既商場

做大搵工平台
好處：
一：幫助手足搵工（e.g.保釋要定期去狗屋 n年後放返出嚟的手足）

二：集合黃僱主 就算唔想咁揚的僱主都可以透過呢個平台同其他同路人合作

［黃色經濟圈］繼續揸緊敵人春袋，黃App，黃報上架喇！